有冇人PS1玩過「百事超人」

25歲以上巴打入黎
當年好似小一二果d年紀玩

第一次見

好撚難玩

00後
細細個阿媽開比我玩

試幾次就認到路，得不停衝跳同瞓低兩種

Pep~siman

無玩過既唔算玩過ps1

好玩wo

當時過唔到工地隧道

係FD屋企玩

玩過...細個打到燥 爆唔到機

呢隻真係童年回憶 同埋陸行鳥賽車

啲垃圾車痴撚線 有咁多袋垃圾描住你黎飛

好撚懷念

我呀哥果陣玩得超勁

係好難玩！當年玩到第三關就棄！因為實在太多驚等住玩！

Pep~~~si man!

細個同班friend用跳舞氈玩

係好煩

Same對細佬黎講好難爆

好似幾好玩咁

成日想學個肥佬食薯片

玩過 反應慢啲都搞唔掂

冇玩過
淨係打數碼

爆唔到機

爆機

好似幾正

估唔到香港仲有人睇AVGN

細個玩到差唔多爆機
玩左勁耐
好撚好玩呀
行入人地間屋條女仲會叫

第一次發現
原來ps啲碟放入cd機係識播歌

細個爆到機 爆完一次 二刷就快左好多
工地細個唔識衝卡左好耐

以前爆過，可以unlock紅色百事超人
宜家睇番片我都唔記得點爆到機

應該係唯一一隻成功嘅賣廣告game

隱藏角色有咩特別
記得細個最盡打到去沙漠

AVGN係好睇，以前D爛game係直頭操作關卡設計係反人類玩唔到，唔係單純好似真三八咁悶到唔想玩。LJN專出神作。

去到後期angry nerd 要一見到條彩虹連野都唔想講

有嘅咩？我宜家先知

好撚好玩

細個爆過機
其實係darksoul跑涼步牌
不停死不停試

無

細個會叫"吉~屎忽~~"

月經post

bad sor bad

細個玩唔贏
幾年前down返pc玩先爆到機

未爆過機
不過首歌真係好洗腦 pepe~pesi man~! 好懷念

有

成功既廣告